Princess Connect Re:Dive (119)

課金性價比參考:

日版公式web

Twitter

Radio

蘭德索爾圖書館(中文實用網站)***

APP STORE

GOOGLE PLAY

唔小心中左1001

Po頭要狙擊幾年

VPN攻略(日版only 台版無視就得)

openvpn+vpn gate

用法:

1 安裝openvpn

2 上

搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)

3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得

當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版

APP STORE

GOOGLE PLAY

警惕世人

Q&A

Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?

A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉/甜心？

A: 甜心>>>破曉>>>真步>>>>>>>>>>>>>>>>>美食

Q: 新手應該打活動定衝rank?

A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?

A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:

優衣(新年)

靜流(情人節)

凱留(新年)

泳裝咲戀

Q: 咁新手一開始要做咩?

A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?

A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？

A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?

A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?

A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？

A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？

A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？

A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到

A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？

A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？

A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

lm

輕鬆出完3刀

出3刀仲快過樓主開post

再嘈狙擊埋你= =

我們是同伴號=0=

好能惡

新po留名

佢出名動物台傲嬌男，以為咁樣溝到女-.-

Lm

新po LM

是

9月1冇cgss就去後排全auto

你隻怜搞事

泳咲跟emo升左14-4,但我見其他推薦14-1/14
想問影響大唔大

新玩留名

基本上0影響
唯一一次有分别嘅就係今期3王
14-1嘅泳媽無咁易爆死新黑

嚇死寶寶

另外新手弱弱想問埋
如果rank數升好，d裝係咪都要升到5星

件裝著得就升滿

Rank表係以 5星黎計

我佐助型毒撚= =

thx all

下個月去做auto仔了 傻鳩先手動打會戰= =

LM

休閒公會好正，auto 3刀試過返唔到轉頭

毒撚就毒撚啦咁多嗲

連住3刀仲爽

今期冇出過手動刀

系

3服全auto公會大嘅排幾多 未試過

我覺得有150前
不過要30個人打足3刀認真auto刀

係呀
有啲撚樣就係唔出三刀係度做寄生蟲
我應該踢走佢架啦

慘5王掛樹仲要用左SL
睇下有冇人清左5王佢

通常可以掛幾耐

睇你手機幾多電

最重要係唔想練法刀 打物理軸都冇乜所謂

之前升完r15霞就出事 上個月升r16新黑 今個月r12聖千 遲早乜都出唔到

我叫會長幫你
我有事做 要今晚先玩到

大翅膀進軍1000未

要某會員女裝先

聽日先出公告講咩pool?

愛麗絲啦

會唔會插7日公可？

屌那星 五王刀新黑打到慒撚咗

已死喎

我剛剛以為58開似似花
之後57boss開UB死哂

我臨尾香最後一下UB想等小招出完再開 結果冇開到搞到滑咗刀
埋單1520傷 王剩479 應該唔算臭刀掛

算

準備抽了

入po拜神，入黎依到有冇邊個大神一定拜下保平安

下次唔出新黑

常駐都抽 仲要係倉管

我尋日模擬同實戰都無一次完全對軸
試左幾次自己變調左一個更加穩既軸 但就1500+ 唔係1700+

最後軸雙數放UB
我變哂單數放

兩次boss UB之間開曬就得 要岩次序 秒數對唔上唔緊要

問下openvpn無限timeout可以點解決

終於出

物角仲要自buff

點解係物理

feel到係UB變身換技能循環
一係就好似伶加buff

出埋公主伶 日和 3物刀時代要黎了

今個月打多左成億

要me 幫 you 考執手尾

sorry大佬下次幫你執返

仲有兩刀應該差少少3億

勁過禾地個亞絲娜佢到依家仲係1800萬分

呢啲玩嘢嘅唔計啦

條撚樣真係冇再出過刀
會唔會PO佢去巴哈到

想打季後賽

打幾多?
我地會可能有人退坑

勁喎
我地排第尾嗰個未出3刀得1.8億

你地果個攪事定咩 點解咁低

4.7億 .gun

太夜出auto 3刀

11點出完主帳3刀
7點先出完分帳嗰3刀

兩個AC都前排點玩

個fd棄坑我忍唔住玩埋佢個份

聽日出果隻七冠我仲以為係魔法角色，點知原來係物理角色

點出都勁唔過新黑
所以出物理算
費事整衰七冠個名

新黑真係做壞咗嘅角色
自從新黑後，覺得後面嘅6星同新角都冇再出到咁勁

似似花一直都咁勁喎 全部場合都上到場 但又冇人話佢做壞

求 真步服 公會收留

我覺得新黑出現令隻game好玩好多
無新黑就隊隊是但auto就算

新黑係好玩
不過係所有法角陪葬

但佢唔會似新黑咁 可以一場成千幾萬輸出咁誇張
當初最犀利梗係玩家，諗到狂充tp令新黑不斷開ub

當然*

禾mark低咗條友ID 得閒查吓邊個會收咗佢先

我個公會全部人一致想cy刪鳩咗新黑佢

心地唔好

搜尋UE大雨房

條友入黎躺拎6000石==乜都唔使做

幾醒個個月入唔同會呃飯食
定佢已經係你哋會好耐？

今個月新加

好，明天入；公會戰期間退唔到公會

叫我個FD入黎躺好過

老點人退公會

我一服 唔是我公會

喔

笑4

有季後賽未
啲人為咗多個幾千石連老母都賣埋
台灣乞衣仔

你打幾多分

4.7
禾先3億
無出過新黑刀

禾2.9 出到新黑真係差好遠

出到都唔出

都係出到5王

全auto都3億

日日都4王auto+兩物刀

你地前排公會俾佢地摧殘到冇教好瞓

日日3王物刀争崩頭

月夜璃今次終於拎第一？

係
熊寶半重組

邊有得一會呃 佢今個月完就入blacklist 之後唔會再有比較前嘅會收佢

你去巴哈作文未

你放上巴哈

關禾能事 😑

戰隊頻好能火爆

Who
佢地不嬲都係咁

3億

4服公會有位嗰位巴打仲喺唔喺度
想碌入50

上面位巴打介唔介意新手戰隊？

結果打少個排名仲高左 垃圾game無人玩了

禾地好似差7億入前50

大佬

呢隻驚幾耐會有一次VH加倍

係咁點佢名

賤種抵屌😑

一世都入唔到 唔洗諗了

啲瑪娜多到要放喺信箱

練下啲冷門角 清減下瑪那 或者 買多啲exp水同強化石

你係我10倍

得3萬

打會戰借人都唔夠錢

季後賽開打了開打了
禾GP咗

已GP

不過單方面攻擊算唔上季後賽啦

搞到我都想開季後賽

開未

巴西俾人7比1都叫世界盃啦

屌 呢個po都有人jer巴西

未啦
可能單方面收佢皮踢佢走算
眾所鳩知我收都係呢度啲人
講出嚟唔知佢會唔會無地自容

我淨係狂刷一王
三王無打過咁濟

咁咪好
依到好耐冇世界大戰

等埋最後個分先講

知名人士嗎

哭了 有妹妹冇姐姐

解放吧

幾時有VH加倍
想升隻UE上6星

唔洗等
唔係成日有

唔會有 唔使等

首篇已刪，此討論串鎖定。

冇啦上個月先兩次完咗

改咗名 幫手狙擊佢未

咁快有人收

嗰陣啱啱開始玩冇耐未夠打

有啲公會唔使批准就入得架嘛 唔知佢呢個係咪

見到樓主個username 好似是我地嘅會友
不過del左po

屌 睇唔到 第一次有份打季後賽 好緊張

等食花生

冇用外掛玩鳩我地算好

可能佢果3刀已經用咗

唔係啦

條友都冇咩上水
我收人個陣都係休閑公會
只係想人人出哂三刀
但佢個個月排最尾
然後個分個個月差唔多
今個月仲低人一截
咁我咪想踢佢走囉
仲要全部人都係呢度收返黎
休閑還休閑
我個陣只係要求出哂三刀
佢個分仲低過最低lv個隊友
個個月淨袋3500石

外掛刀自己成個AC收皮
冇乜人會咁玩

岩岩睇番原來已經200萬戰終於見到老屎忽車尾燈

禾刀矛200幻戰

如果冇睇錯嘅話第1日已經有2個冇出刀

老屎忽依家係255萬戰喎

完

4點抽乜係咪冇人知
定愛麗絲

181抽未出貨

有技data未

聽日先換池

我依邊都單抽中松鼠

9月1先轉

仲有1日免費抽

死歐能
我252抽先中

物隊打2千萬

有技能data未

ptt有了
矛衣未+聖克式轉mode

UB轉埋背景好型 但按軸睇到眼花

成日當咗公會戰就係月尾

好兄弟

出公主可蘿
CGSS冇了

200抽中ムイミ迷宮女王 差公主peko齊限 井唔井埋好

又送3000石

送3000石

本身都打2000萬啦

又要奶袋了

公可開4日啫 下個pool先判死刑

咁晶係唔係打手？
放UB後點？

130抽先中

下個pool應該係妹弓

公主媽

cgss

等四點活動預告
到底知名IP係CGSS定愛麗絲夢遊仙境

台灣貼曬廣告 唔信有cgss

井啦,100抽姐

有無人覺得新隻7冠好靚

又打得又破防又加buff仲有爆傷

井
抽得唔好嘥

終於有公可

等公主UE一次過轟落去

無所屬

等埋晶先啦

小心中間插CGSS

始終覺得cgss係10月嘅事

Cgss

今晚去peko台抽peko囉

封IP活動

應該一刀到

Btw情姐真係好使好用

下一個rk/升多1-2lv

台仔話有公可唔洗抽

晶唔好升太高rk 可能要卡9

Lm睇季後賽

我覺得今年內

有降星都卡r9

相信sonet= =

執之前

我第一次見佢咁燥喎 得個19會長會燥底咋

睇死佢仲傾緊

夠膽未傾好放風
我係bandai叫高一倍價

升到11停咗 睇定d先升

eruru 340抽仲未有

80抽中

要用到嗰陣你無卡角都卡死你

終於中（重傷

希望大家都井

中左晶抽唔抽埋落去好

想睇但係唔想5點起身睇

eruru400抽一隻...

你唔夠一井喎 井到就井公可

又中多隻晶
唔洗井出埋公可

真
斷估唔會貼定10月廣告咁撚戇鳩

屌驚聽日台版抽公可要還

最多咪#

關於「IP合作活動」，營運團隊正在積極準備中，各位騎士們敬請期待😊

敬請期待

出番re0算啦

我覺得係錯開公可同公優焗人早d抽姐

其實佢傾到既話就講翻譯工作進行中啦

冇專出黎做咩 又冇艾姬多娜抽

聽日有冇歐能上我身
得35k石點捱

當初出呢句 搜粉即刻出黎幫sonet baba含曬撚咁
我唔覺有咩屌錯sonet 就算當佢真係出到CGSS 延期延到咁 有咩屌錯佢

其實10月出我會幾開心
分帳可以井完公可先all in cgss

抽個陣有load點知出魔法少女嚇到瀨屎

唔係喎今個月就打哥布林
搜內都係去食屎啦

來緊再下轉有乜新角色吸引去抽？

中曬炮友4人組後，無乜動力去抽

最好延到汁嗰時先出
到時班搜粉係咪會話咪出咗咯遲啲咁解啫

執果日4點先出,比你奶幾粒鐘差唔多啦

點解呢隻驚啲活動放喺4點開咁戇鳩

好on9咩,其他game都差唔多時間

唔歐唔非

Fgo都差唔多時間

返工嗰陣冇嘢玩

返工打機u是咪老闆

專心做野啦

奴性重到
返工梗係連登
收工先黎公主
開工?食得架?

做唔做都係搵咁多
多勞冇多得呀

我都想係

終於有得消石保底儲母豬

得返2千幾母豬

大佬公會係咪收人

開工出新黑刀是常識吧

就快推到姆咪一人打Ex3 2000萬
CLS

晶

新黑快d收皮唔該

仲係法隊第一人

日服先又一刀5王嚟
都係快撚d刪咗佢啦cy

我預9k石抽, 抽完唔中就算

已踢
日日都係度上水求裝,叫你出三刀都出唔齊,抵踢啦
另一個12X LV,打到個分爛到好似10X LV咁

我預天日送果3k石就中

一張轉蛋劵搞掂啦

120x有破曉應該有1億幾？

好難架真係,永遠都係最低兩名
個個月都有石收,又有人送裝,幾好
12X LV打到10X LV咁真係好神奇,至少我唔知佢點解可以打到咁
亂配隊都唔會得千幾萬甚至幾百萬收工啦下嘛(出哂三刀日日都齊刀喎講緊)
有咁既分咪即係你根本出唔齊囉

我唔使你一億,有五千萬我都收貨
問題係佢得千幾萬
做乜鳩?
掛俾人D野又有聖千又有泳媽又新優
打得千幾萬?冇撚野呀你?

千幾萬

咁又真係好過份12x一日都只呢個數啦

我完戰隊前一日睇,最尾排分個位仁兄得八百幾萬,108LV
然後尾二係千五定千六萬,12X LV
嘩嬲撚到我
點解咁嬲?
因為最低LV 104LV好似掛23,24,25左右
咁佢兩個玩緊乜?

有5個位
但呢個月收90lv
你要去面試

乜未滿lv嘅公會戰都咁多要求架咩
當年我仲新手嗰陣是但入嘅500邊緣會連出齊刀嘅人都無乜

因為我個陣叫人入黎只係講左每日三刀齊刀,就係咁咋嘛
因為之前個批支那狗入黎一個人打都冇,太有陰影,踢走哂,然後先係度話要出齊刀就收
我話知你幾多分啦,你最少都齊刀啦下嘛,問題係你連出刀都冇出,搵你又唔出聲,點溝通,咪唯有踢佢走。

其實係睇有冇心打

我保前百埋單5億
第尾嗰個二億都冇出聲
夠30個人唔使招人就算

出齊三刀都唔係好過份要求姐
算係基本啦下嘛
你又求裝又有石收,出齊三刀都咁難咩

其實出齊正常刀要求應該唔過分啦

其實....110LV 到
出足5日3刀.
平均要打到幾多分先唔會俾你踢
想過組 而家3服 我出足刀個會都係排12XX

幾時派石
冇石抽公可了

單機啦陳生。

哦
都係問一句者.
多謝回應

除時踢左個2億黎個1億都冇

聽日咪派3k

我嗰邊驚搵唔到人多d
上個月頭-1到尾都搵唔人
今個月一下-4應該食得屎

有講明就踢啦咁
我感嘆嗰生態唔同曬啫

唔使客氣,我都係答返你一個月前我答過嘅嘢姐。

其實每日三刀都唔係好過份姐。

3k得38母豬石

re po

10x lv打得七千幾萬分
第三階段完全打唔入

新7冠反而要卡3星?
佢自己唔係都係輸出咩

日版已經有得降星做乜要卡

全民5星時代

估唔到公可咁快出
有10萬石起手

唔緊要 我地個攪事仔都係得1800萬

慢了 唔係周年出

第一次見包嫂追住人嚟屌

新手兩個月，中兩隻加保底，終於有人權
重有二萬石，等下次再戰

器咗
依家先82

禾以後唔敢攪事

咁起碼你知佢搞事嘛
我連佢係咪搞事都唔知喎

我上個月應該都係10x仲少你10m

巴哈個手機認證究竟點先做到
我記得我由十年前開始到而家好似已經開過3,4個AC
冇一次做得到認證 跟住過兩日就放棄左

公可係咪3星就夠

【活動】新學期限定！登入送寶石！
開學啦！為迎接新學期，《超異域公主連結☆Reive》營運團隊特別準備了滿滿的寶石送給各位騎士們，千萬別忘了登入遊戲領取獎勵唷～
■禮物內容
寶石(免費)3,000個
■領取方法
請在完成新手教學的狀態下由「主頁面」的「禮物」進行領取。
※若禮物盒中沒有，則請回到遊戲標題後，再次進行確認。
■贈送期間
2020/09/01 16:00 ~ 2020/09/15 15:59
■可領獎對象
2020/09/01 16:00 以前開始遊戲，並於「贈送期間」內登入過遊戲的玩家。
（一帳號限領一次）

好似香港電話都認證到?

風向網:
競技場 s
公會戰 sss
露娜塔 sss

我好耐以前係用香港電話
而家唔知

得 收唔到認證碼send email 比巴哈

呢個趣味熟口熟面

UE

琴日搞左個
而家要你SEND SMS比佢
琴日SEND完冇反應 岩岩REPORT左去客服

呢到D人巧惡又蝦新手=.=

日服再派1500石

10分鐘1萬7retweet

比ue先來既人越來越多

Btw想john日服今日好時機 免費170抽又有好多石送

佢個一刀5王 要r11真步
仲要睇運爆擊多先得
不了

應該到今晚凌晨4點就完

唔係r12咩
公會仲有幾隻r11好似真係絕種

禾地個po有冇前150auto仔公會

係喎 12先啱 7咗
但今個月啲4階新黑刀都好撚難出
5王又睇運秒唔秒到小怪
1王又要多爆擊先回到血
3王又要睇luna心情
日日都掛樹

陳俊橋巴係咪想轉公會 我地休閒會睇下會長收唔收

龍仲用到新黑刀？
見會長話改到用唔到

隻閪雀好似可以用番台服呢期把真步泳媽刀
望落無改過野
定係露娜刀打高d，台服呢期1400倒

龍用到 有兩隊
一隊用新年ue一隊用泳黑貓
泳黑貓易啲一刀 但兩隊都係成日死新黑
冇爆擊回唔切血就掛樹了

隻雀我見人露娜打1100-1300 我冇練呢刀

去分享歐氣

笑死

公佩之後冇用石抽過卡， 準備好一係做海豹，一係仆海豹

連登季後賽

我望番data日服呢期龍改高咗dmg同防
爆得少應該食屎

雀就睇落台服嘅人痴線d

第一日上4階我打龍出新黑刀 掛咗4次樹
第2 3日就好順利

有希全角色tier list
玩咗兩個月都係唔識組隊

有個auto刀仔黎報前20 係咪黎搞笑
仲要17優妮 16聖千

三服巨頭不玩了

tier list

沒有熱情了 去做auto仔

我連FD 有 4個人
想問有無4個位一齊轉
全部都係D 出齊刀但唔太熟組隊
可能打得唔夠大力,無呢到D大大咁勁
都係求個地方有 香港人一齊吹下水.

我聖千17滿專添
想入前20有特技就得架啦

除左識人 仲有咩特技令到會長見到隻聖千都收

我抄咗套自己過到嘅
見3條友都放同一隊

係咪仲要5星

我台服果隻破曉11XLV頭
今個月出齊刀我得8千幾萬分
100LV果時都有5千萬
咁千幾萬又真係好似過份左啲

屌
日服隻迷宮女王抽左我240抽
一次過抽曬啲石

明明差唔多每次10抽都有彩
全部都係假希望
3隻公望可可蘿
4隻泳裝純
屌你原來泳裝純唔係限定?
其他咩撚野重覆都有啲

我嗰邊嘅話識指揮+可以指足成晚嘅話應該都ok

我係入咗去先升，反正有能力夠傷出到刀就ok
不過其實我靠寫軸能力都夠搵食

同埋本身聖千fit要求嘅人都唔多，我個會得5 6隻仲留緊係3星嘅

迷宮女王晶

迷精

迷宮女 王晶

yes#support#lm望番先發現未夠碎升170

其實唔係3星r11/12就已經係殘廢
之前卡緊4星r12，出咗似似花之後都無用過自己嗰隻，屎忽痕直接拉滿
如果早d知咁快開降星嘅話我應該會卡r12嘅

係 兩隻都5

迷宮 女王昌

咁果個黎in既
我一睇傷就知係auto仔 仲點會比佢入
飛龍打700萬

係啊
過份到痴線
所以咪踢佢走
根本唔符合個標準
真係出齊點會咁低分

仲搵埋船腸黎工商

打競技場3隻鳥有幾硬

仆街上面講10x lv咁似講我
我d野仲升緊唔好踢我啊

我果個會係700內
但其實你地打到前排嘅話
LV唔夠會早死
分數都會相對低好多
不過出唔齊刀就算

日版跟依度大佬
三階都仲叫打到下傷
四階做炮灰

無特技叫佢食屎啦

我見過最誇張係有個8x lv嘅嚟in

晶R幾好

9

脆皮雀無撚用
係加攻勁d同有時殘局救到場

隻驚首抽必中3星個兩條友係到興奮乜9

從頭開始玩

抽垃圾都要扮開心啦, 陣間比人話倒米

佢地係工商架咩
工商正常要講明paid promotion

終於開始抽==

みんなもこれから始めてみようぺこ！！！！

本配信は ©️ Cygames, Inc. の承諾を得た上で配信・収益化を行なっております。

下面見佢咁寫

唔關事

依句係解CY俾佢用母豬黎直播搵錢
Hololive基本上拎哂所有大公司既許可

歐到

第二個十抽已經抽中王晶

歐能到= =

20連

20抽攪掂

兩隻

2隻cls

我係咪可以返去瞓了= =

兔田未抽

今次應該係工商啦
樣樣都解釋

雪哥

北美要講明paid promotion唔係既話犯法
我見Fisher收錢做promotion既片都有講
我唔知實際上洗唔洗啦

美美係pekoraの妹

隻兔抽+19

pekora一抽保底

歐能到==

船長一見老師就睇人個閪

80抽3隻

我地會有2個井左

但佢算歪得少其他3星 另類非

船長歐能到

新AC目標中哂所有FES角

唔算啦
每個十抽都中先算歐= =

想要8碎就抽中 好能歐==

thanks thanks thanks thanks _______

無痛五星都唔歐

其他fes一隻都歪唔到

其他fes機率幾多?

total 0.9%

一隻其他fes角都唔中
等依到啲人仲話等埋XXX先抽公主XXX

fes角越出越多 咁之後真係幾難歪得中

除非完全無石
skip媽媽等下個月先抽=弱智

船長真係好咸濕

摸完人對波之後保底

俾我就重刷

佢咪抽到幾隻晶 再保一隻咪係
會咁樣抽既都諗住抽當期up再保公可架啦

預井其實ok既

pekora抽了

你班歐能一定未試過300抽都抽唔到pickup

dislike

100抽算係咁

歐洲兔

pekora死歐能= =

100抽收工 歐能==

會諗住遲抽既人 都應該係休閒架啦
萬一公主ue pool抽唔到咪保隻公可出黎

pekora係咪因為之前抽公可比人負皮得太西利所以冇再做抽卡直播

以為佢會10抽收工= =

我聽日就10抽收工

我一抽收工

我聽日1抽搞掂拉= =

依兩條友真係抽完就走

假設得一井既情況下
2個pool都抽有60%中哂2隻
抽UE池有90%
好多人貪個30%穩定

台版聽日先有得抽
我就抽隔離CGSS

噫，好了，我中了

條數係計出黎定9up

唔得咪井返公可 你忍到2個月冇老母其實ok

好似差唔多係咁
之前見有人計 唔記得左個準確數字了

老母都唔抽咁不孝= =

人地計
我記得就係6成同9成

依家多個choice
抽公可skip UE等抽晶
咁就要對不起UE了

好彩ue同佩可一齊爛
唔係我懷疑kmr句"我最喜歡優衣"是咪反話

我而家先知原來隻兔有玩公連 佢玩真係岩晒 佢運氣化身

唔明仲計啲乜都係嗰句歐就歐非就非
我就唔理乜都抽咗先

撚UE都係喜歡既一種

聽日就可以同媽媽炒飯 諗起就興奮仔

有石邊個唔想抽係窮阿

same
幾多石都抽左先

越睇晶越似橙子

收到wind 你有200k+ 石

最唔應該扮窮嗰個咪你咯

希望聽日抽完仲有

冇 我幫佢地答你

留名等井
講下千其唔好 sonet爸爸

姆咪 同 晶放埋一齊, 姆咪開UB會有其他語音

晶都有

唔知點解有預感聽日要井200內抽到我滿足架啦

井咗仲有570母豬石都唔滿足

快撚啲出UE啦屌= =jer痕

想問下大家晶係rank幾

gamewith推薦r9/18

頂
我一野升左上rank10先諗住之後再點

一人貼一套J死人H漫！！

ラビリスタ ランク別TP上昇値一覧R9 TP30R12 TP29R11、13～18 TP26R10 TP20

source: appmedia 既comment欄

邊撚到似傷赤

係咪有得抽為食公主女豬？？？

20000 石，13跳，夠唔夠。。。3* 係幾多% 呢隻game pool???

fes 5% pick up 1.4%

fes...?

公主祭

3星 兩倍嗰個 係5% ？ 都唔差。。。。抽下喇

Pickup唔係0.7咩

pickup 係乜？？

Fes pickup 都係0.7 咩？

每個pool有個主打角色，佢既機率會係所有3星角色入面最高，你可以㩒入詳細入面睇

印象中好似得泳裝純 泳真步同聖依係1.4%

禾老了 失憶了

發現唔抽公可嘅話
下個月戰隊戰出唔到刀
上兩個月我仲周圍同人講等公ue先抽
都係做返個孝子算

叫人等UE個啲人
邊個抽公可就係鬼= =

3服新手留名
想join前300休閑公會（1～2人）

中咗公主了，有個中尉，係咪都勁

其實我冇諗住打季後賽，係包嫂想打

我卡12

一齊變無所屬囉= =

150lv 4隊EX3
煌靈水鳩人用智泳狗萬炸萬忍都5G做乜撚野

禾又唔係叫人等個啲人＝ ＝

why 150lv可以咁撚齊角

新手LM
預左300抽，希望可以歪埋公佩同姆咪是但一隻

v3h3輪住黎呢幾個月射左成萬石升角

等晶先抽啦

條友課金大佬

每日食千幾石升
唔敢數

是.....

想問下無up既日子，d 體係咪都係攞黎刷h好d

嚟beta服carry未

你買隻AC我玩囉= =

尋日井完窮到仆街= =

跟你學野姐＝ ＝

呢句明明係你講= =

我攞哂去刷VH同H

vl 未3星，卡左係凱留個關

借隻6星酒鬼咪得

過到就夠，反正依家凱留好少用，遲啲返去補3星再刷都得

明明個個都話優妮婆婆婆
琴日到今朝面左6個 有5個都冇

sor lo

個啲全部gay的

死gay lo

以為未滿lv，戰隊戰出齊3刀參與左就得

個pool咁大 pick up唔抽常駐基本好難歪
隻萬美到依家都未出到

80又係未滿
120又係未滿
150又係未滿
160又係未滿

萬聖美美而家可以刷hard

有心打會戰 日服都有未來視
就個優妮有就一定加分架啦

有心同優妮做愛

18咗重fbi

咁都要個分唔好太難睇
差人地一截

仲要排最尾
又唔係最低lv

一睇就知報細數

可可蘿一陣就係禾張床上

你張床係我張床上面

sandwich yummy yummy

你食女食太少唔識嘢

借左後過到

優妮都冇叫佢del驚啦

D石用黎回體定係刷新次數多?

依家85lv 打極都解唔到真步個解放關卡
有公可有公佩有晶 , 公可得3星 想問下推唔推上5星好

冇新日不如del驚啦= =

del左

冇聖千一齊del啦==

聖千有撚用咩= =
新黑刀俾狗出= =

巴打咩ser 咩排名

pick up都唔抽就咪鬼話婆啦= =

真步＋物防
你得隊物攻隊
你隻４４花呢？？

新日唔夠婆==

所以你依家咪打5到EX3又出鳩刀= =

有冇人手把手教我打EX3

上我張床到教你

過能咗啦diu 日和唔夠婆唔洗抽

你太臭不了

得3星 r12

你點知的

你講的

5星啦仲等?

咪能屈

唔夠母豬石 岩岩手痕 去左㩒姆咪

4gaylo

@瞓緊嘅藍色柒頭

優妮正呀

邊夠你勁丫，退咗公會十世仲厚臉皮係咁嘈生晒

世界大戰，can u feel

仲有2個鐘就接媽媽回家

抽到井要幾耐

最認同呢句

開戰了

我不嬲都咁高質

是唔是又可以食花生

漏咗句 雖然你都係4gaylo

秒

成個po都係4gaylo

留意到u次次大戰都喺度煽風點火

開佢波啦！！！！

得菠蘿油佢是4gaylo

你都係

你又碌剛又大鋼蛇都係死基佬吧

唔大戰點推po= =

重點係救媽媽姐，井唔井有咩所謂

繼續出鳩刀啦咁

我準備咗十抽

係 但我好專情 剩係基你一個

有世界大戰未
等緊抽強好悶

巴哈有女女cost 公佩

cos公佩

咁重PS裝甲都丁
你真識食

又未到4點，又未有大戰
打個j都好

link?

自己上巴哈啦懶

有興趣自己過去la,廢事係到po link
未必個個鐘意

個個刀挽紙筆=.=

呢度啲4gaylo梗係冇興趣

好過d 有鳩扮無鳩既妖怪

條女IG張張相都唔同樣

PS裝甲

調轉呢

差你少少啫笑乜能

冇鳩巴打

香港人

咁你係冇新日

Me是

可摸耳尊重吓gaylo

嗰時冇石我都冇計

任課架喎

我要知自己係歐洲人先會課石==

欲練神功

我有兩條

唔課點知自己歐

歐洲人邊洗課===================

串撚到

似你

你歐過我

你次次歐

邊有次次
母豬ue未仆街

呢度都有季後賽

仲有成個鐘
想瞓牙

sleep is for the weak

好驚牙

每日都重疊哂咁多關UE同伶
好貴

要打世界大戰快手啦
仲有50分鐘先有蛋抽= =

抵啦

好想中出可可蘿

UE同怜啲Hard關咁多 其實唔使點重置個角色咁多關你都重置梗係傷石
有啲角色Hard關得1關先值得去重置 eg霞 安 果啲

中出係唔夠
要令媽媽成為真正既媽媽

怕.jpg

笑乜 你都有份

Fbi

關禾能事

ue正咁能多

太老

佢似係新手期以為啲石源源不絕

課金！！！！
當比家用sonet爸比

大師今日係咪個個都井

衰十一

課咪有石 邊會唔夠

新手留名

上次井左泳媽池 希望今次唔洗井

反Sonet狗先井

sonet爸爸都未養起我點比家用

其實冇咗個500體力包隻game點玩

其實你玩到後期真係無咩要用體
當你隻隻都上到r16 r17 連N3 H3 你都冇乜野好刷個陣 體力包儲既成萬體仲放左係到冇郁過

未滿Lv已經冇得買有幾後期

你去到冇得買嗰時要養嘅都差唔多成晒型

提提大家公主可蘿卡R10

中

有幾大 肯玩落去都一定會到呢個位 根本無幾多野要搞 rank 6星 專武 黎黎去去呢3樣

風

19石

不了金色好能柒

好想要紫框
日服有冇試過14對唔上軸？

不過R18紅框仲唔好睇

夠鐘
轉頭放工搵女朋友抽先

ez

中4隻3星

50抽

輕輕鬆鬆唔洗井

50抽搞掂

on9 中new load 成分鐘

唉

屌曬樓上全部歐能😑

90抽
download content 用咗成分鐘

30抽出貨

要還架

仲有成180k石點燒想要母豬牙

大家都唔洗點井
即係可以諗公主UE 啦
SONET BABA 唔屌了

收嗲啦 冇人想知

仲有200k

咪屈 禾非開

100抽new左真陽

絕交了

sonet 259

抵啦= =反我李哥既後果

【活動】劇情活動「不可思議之國的璃乃 小小愛麗絲與希望的繪本」經驗值1.5倍預告！

愛麗絲活動 又可以儲石了

成班歐撚

#1

笑死 原來你係反sonet狗

Fes 一井中10隻3星好基本la

mo,石抽了

爽呀

轉台抽阿比先

百三抽得二彩

好彩中左媽媽

中回力鏢啦 抵啦

190抽中唔駛井已經歐...

回力標

棄了
賣帳 有意PM

pmed

石都未用， 10連抽卷加10單抽卷 2 New

井了

啲人歐能到痴線

shaker

我非到明明係新玩無咩三星，歪左三星都無new...

呢下回力鏢

歐王曬卡集中串

收到wind u funson有得上場= =

不是吧 肥金要幾on9先會唔上teddy😑

藍智朋友

Check pm

肥金=on9

分享喜悅

等泳黑再抽了

Ez

典睇弱智fanboy 瘋狂屌嘅zefa同kim 是lck best coach top2

所以lck準備執柒= =

=.=有無清支持我唔抽

仆街 見到loading以為中 點知真陽黎

G持

補洞幾好

聽大佬話
跟

好

睇大家抽完先再抽

升左r14

不是吧

161抽 5彩 補2個洞

想問下咩方式賺mana最抵?
買mana+探索?
山窮水盡到得留30k mana

罰你井到李哥入Wc

預感從來唔會出錯 果然係保底

沒石=.=

會唔同軸
有啲軸一定要r10先跟到傷害
其他14都得 但要自己改一改軸
同埋R10要淨係上最右上角嗰把 好似係

其實咩rank都會用到,你公會咩都有就得,自己想升咩就咩,唔好全個公會同一個rank就OK==

又係你巴打

燈死自己

都有人中回力鏢

我有d團友直上r18

太弱了😑

我覺得今次機率好高

之前N3刷34圖刷裝刷瑪娜唔錯 依家得探索加倍最抵就每日買20次瑪娜
但其實都幾燒寶石 睇下自己有幾多石再決定要唔要咁做

sonet狗死全家DKLMCH

230抽先中媽媽
媽媽卡3星r10先？r10 裝要著晒同強化滿？

屌牙裝左兩件野上身

250抽

問題不大,R10上足6件滿強化都OK

準時開抽真係無好野 上次露娜又係保

咁唔理了全部裝晒可以自動強化

等探索2倍
然後買mana, 建議20連/ 30連拎探索次數

隻臭閪牛
見到有LOAD以為係公主可羅 點知比隻牛我

298先蒞

新手想問母豬石比邊個先好

試過幾次條軸
得R10上右上角嗰把嘅媽媽跟到

派乜撚膠

我琴日都爆死

關我撚事

最令果隻

200抽完牛妹 今次終於行好運

我隻牛妹同切嚕仲未補到

認真呢

有時真係忍唔住笑

Thx

20抽中表示有feel

4隻公主佩可

u抽咗未

我已經6件強化哂，希望打自動軸冇影響

保底換聽日塞狗贏波制唔制

唔打嗰隻王咪得,新黑同佢啲配件都要升唔同星+rank,唔通又次次都跟到咩

仲要一個洞都補唔到加埋得6張3星

公會搵一條友卡就ok啦
新黑軸多數10同14都得

最緊要係公會有共識唔好全部升哂上去,要搵人卡低rank

成功追番上次泳狼慘死條數

我兩隻448兩隻公可 咩料？

爆4

歐久必非 非久必歐 我已經平常心

躝啦 兩隻公可同我講爆死

冇「IP活動」又食咗江戶妮諾
好波

2隻歐撚到

公主屁可值唔值追 見PVP好似幾打得
已經中左可蘿

dllm呀公可中能咗十世仲出兩隻做乜能

屌呀
2次LOAD 2次都係補洞
要保底換出黎,正一臭閪黎

幾抽先,200抽既話就抽埋

110
定係等補洞算

復刻一定月中喎

一齊屌到佢屎眼開花

咁樣話老母 我都2百幾

我係嚟做海豹嘅
中埋公主佩可 再補咗三個洞

等啦 公佩非必要

怕唔怕比人笑

咁你中咗十世做乜仲抽落去
定其實你隻公可係講緊公主佩可唔係公主可可蘿

點解做海豹做到你咁非

捉佢去屌撚到3洞開齊
依鋪臭都要屌佢

BTW佢係咪留3星卡R10?

我以為你講飯糰

因為唔使補底已經感恩

100幾抽都做海豹

令佢變媽媽

佢係咪唔知乜係海豹

新手時期當坦推吓圖ok
去到後期太多替代品
110嘅話我建議留石等公優pool

今次學識了

我理得佢月唔月中
日服出公可個時肛門二人組出咗專
亂9咁排

110唔使補啦,有好多代替品

SIU4

#834 你自己話中兩隻448兩隻公可公可咪公主可蘿

反sonet了垃圾機率

你追下post望下你歐過幾多人先啦

公主佩可

佢冇咗個IP上個月自然就要補返個活動比你,之後啲復刻就一定推遲,依個完全冇問題,問題係個IP唔知去咗邊啫

你仲未瞓

咁可可蘿是公媽定公蘿

封香港IP活動

愛麗絲夢遊仙境 世界級ip= =

140抽都夠膽話自己海豹
哪兒來的自信

公可可

咪有大ip愛麗C合作囉 愛麗C都唔夠大? 世界知名童話

愛麗絲咪知名ip 邊個唔識

係
今日幫公司拎到good deal
聽日返工遲到老細一定唔會咋形

今日母親節

歐過藍智同d 唔識串

Ok

井咗未

CGSS遲過公可出卯月基本上已經係垃圾,就算佢傾得成都唔會有當初咁多人抽

井咗三次以表孝心

冇石抽下個pool了 想del驚

淫課架喎

三次

歪足3隻先出，好彩唔使無所屬

之後等3個月先有野抽

係台灣可唔可以告佢false advertisment

非洲都有海豹嫁

諗住開個白宮聯署反sonet了

聶寶補底完日版晶 台版又補底

條友幾時唔係補底

cls 準備搵14億戰狼出精了

日服歐台服就非到仆街

Same

反sonet聯軍
好嬲好嬲
手足

你係咪補咗底

睇嚟要了 媽媽真係臭㗎
等睇我ue一抽中

之後2個月有冇咩特別嘢要抽
冇嘅就洗多少少石搏下歪老師吉塔魔霞

1抽中隻冇翼既

果隻送架wo

現實只會又井又連輸4場

屌你連rank 10都升唔到

弱者先瞓覺

抵啦
尋日做海豹

冇記錯係咪好快就會出大翅膀

豹你媽
我成日上水架

抽到得返3石都冇媽媽

如果克總、似似花、矛依未，應該換邊個好?

藍G復刻先定台版出IP先

似似花 冇佢點玩

唔出

嘻

Ur not alone

係喎
咁等下個月先

就算真係有法例都告唔到啦,佢又冇講明係咩IP活動,一陣點知原來係同台灣公司合作出實體活動就好笑

點知sonet下個月彈個IP合作出黎

同黑松沙士出合作 飲野有code隨機送野
好似舊時啲on9 game咁

面子隊

好紅呀

7 抽中兩隻公可

招3服新手加好友
放緊6星日和同6星伶

675512213

泳媽出pvc

重有5粒星

睇佢咁講 142抽 拎到5隻新角，都真係歐

1服前20

前20

寶寶 要變 保保

佢代抽幾歐喎

好彩唔洗井

巴打呢3隻全冇都去開局，真係勇

後你少少

正常邊有咁多洞補慌唔係新手ac勁多洞可以補

40抽
做唔到海鷗

100抽補唔到學園碧

死啦 保底都無乜感覺了

海鷗係咩新物種

仲有20萬石

唔直接換出嚟？ 之前活動有送碎片，然後H又有碎片可以刷

咁能多石梗係冇感覺

大把人有啦

下載中

當你而家嘅寶石數量 後面減走個零就會好有感覺

屌你老母臭化 7%都保底

都係個句唔捨得
好想抽到直上5星
又諗住fes易歪
下期公會戰都唔中就合

填窿者

7%

有d難
維持咗成年了

大佬真係大佬

0.7% wo

我新手AC, 110抽都淨係補左安，唔係咁易嫁

是撚但啦 佢唔出比我幾%都係把撚

唔想買AC，輕鬆玩就算

7%歪同0.7%歪 差好撚遠

歪左6 7隻

出左5隻媽媽先出公佩，而家有500粒媽媽碎都唔知要黎做乜鳩

習慣便好 我保底之達人

收撚皮啦屌你老母臭閪
乜撚野唔撚使點井呀？
而家又出黎分享歐氣呀？
上次未撚俾人屌夠呀？

160抽都未中

你老母臭閪咁撚鳩柒黑心

引戰狗

其實你要井,關幾樣野事
A 電話(換撚左去啦)
B GAME SERVER ( 可能佢真係無入POOL )
C 上網網路 (熄WIFI 抽)
D 人 (叫 FD 幫手抽一兩野過過D 衰氣)
但無一樣野關我事囉

我250抽係唔洗點井嘅

同佢之前 玩LAST IDEA 都係咁架啦
係你睇得咁重者師兄
放下

我第三百抽出叫唔叫井？

3隻公佩上個POOL又唔出

屌得啱
我個會都有人井
井咗都未必出黎講啦

係唔撚關你事呀
咁你收聲唔撚得？
係都要好似露體狂咁出黎話自己好撚歐做乜撚？
分享歐氣呀？做乜鳩？
仲要引戰喎而家
咁你自己開版新嘅叫歐洲人公連咪曬撚到夠囉屌

以前係高登打高達曬卡啲人俾人屌到上天
咪開個歐洲人曬卡區
你可以自己開個然後自己推到世界盡頭冇人理你

你係度講呢啲風涼話？
上次仲未屌夠？

冇記錯你之前話你得3萬幾石

陳俊橋巴打係咪有幾個fd會過黎 我地得返3個位

你應該都抽得幾齊人權角？ 會長話想先係度貼你個box睇睇練度先. thx.

招引彈狗入會會唔會搞散自己個會

3個位咁唔洗了 幾個FD 都係埋一齊 同一個會..
咁唔搞你啦....先講句唔該

我抽限定平均都200抽出1隻

係 38k左右掛

我公主fes一定射券
貪個3星up勁易中

你幾多個人？ 呢幾日應該都有巴打走去前排會所以應該會再多幾個位.

大把時間儲石啦
下隻必抽已經係晶

肯出齊刀 唔係問題.

你咁能多石

ue婆爆要比家用爸爸了

200幾抽先中
井埋克總出嚟算了

三個acc 一個70抽 一個井 一個10抽 果種落差

井

巴打 公會仲收唔收人

已經唔撚係第一次屌柒你架啦
人地非抽得唔好又要出黎暗串人
咁鍾意曬卡咪出黎自己開個post自己曬到夠囉
做乜鳩？做左全婆俠未？有乜好曬？
抽到就收聲啦

仲唔出去開post?留係度做乜？
召集你啲歐洲人同志搞個歐洲之旅啦

公連都3個ac

公連輕鬆唔難 又唔係3個都打公會戰

我美食架喎

巴打係咪小小甜心服 戈權角小弟都算幾齊（應該）